藍奕邦 ：留下來，當做一起看著那班廢老怎樣被淘汰也好吧

不要為可恥的人和迂腐的事犧牲自己寶貴的生命。真的不値得。
我們需要你。一個都不能少。
留下來，當做一起看著那班廢老怎樣被淘汰也好吧。
你還有很多可以做。
有力氣的，明天在街上吶喊吧。
更可以登記做選民，遲些一齊vote out那些渣滓。
假如你累了，情緒暫時滿瀉，那就休息一下吧。暫時停一停追蹤社交媒體，讓大腦緩衝一下，先照顧好自己，是容許的。
需要找人傾訴的，放負的，就馬上去做。
記住，這種時候，你有情緒，不是你的錯，是人之常情。
記住，你身上的負能量，不等於你，都是從社會局勢沾染回來的。
總之，不要死。不値得，因為，該死的，不是你。